一啖咬唔曬成個漢堡包 俾同學仔指住個頭黎笑

俾佢地笑到同地底泥無分別

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

諗起都好笑

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

一啖咬得曬先好笑啦下話

-.-

點呀

俾佢地笑到同袋底泥無分別

你仲衰過袋底泥

我又何嘗唔想呢

我用馬眼食

係咪有咩難言之隱呀？

屎眼定馬眼呀

兩樣都試過
屎眼好入D同埋都舒服少少

死肥仔咁都食唔哂

你好型

推到上熱門

哈 鬧完又撩我講嘢 收皮啦

乜嘢叫所以要兩邊都知 你都on撚柒鳩 一面倒講一邊點衰點衰轉個頭話兩邊都錯 垃圾啊你 垃圾啊

係咬唔曬 唔係食唔曬
即係一個包要分兩層食 明未-.-

支持你同佢隻揪

渣ga..

我心因何惱春風

學友做乜停咗=.=

俾我都笑啦

關感情咩事, 你係咪痴撚左線?

俾同學笑 傷害咗我同同學之間感情
係咪畫公仔要畫出腸呀

用不推文回覆啦大家，點解呢個po都上到熱門架

邊到熱門

佢笑果陣咪一野將個包塞入佢個口到囉，畀佢表演下

splm

做乜撚

都估到又係你 成日搞搞陣

條八婆推我送死呀！！

哽死

支持你 正義巴打👍🏻💪🏻💪🏻💪🏻

我係講緊上邊個個

明明見到都無上熱門
C疑佢係警犬黎 生安白造

慘得過警犬啲仔?

你都盲

惡撚到5p台熱門都唔得

我升中一 期待緊撚狗

香港就收皮仲唔俾人惡

我想咬你個漢堡包

想你老母 我唔同過咗yea十歲嘅人講野

香港就收皮喇仲掛住想我老母

老母呀盲炳

而家唔想你老母唔得呀？

樓主三毛狗

係 你仲有咩講？

屌你老母
係咁多。

-.-加。好07...

一個漢堡包都咬唔曬，點做大俠？

吹呀？？

我都無講過想做大俠-.-

小學雞？？

高級對話

佢小學雞-.-

3隻

1. 港女
2. 海的xx
3. Babychu

痴撚線 樓主又推返個post上嚟
咩居心明眼人一睇就知

好彩唔係本人

一分鐘一次你估我想架！？
問下連仔咩居心先

老實講 你靚唔靚仔

你真係想知？

大事大非仲推埋啲垃圾post三毛狗無計可施

係呀

香港就收皮喇仲掛住屈毛

你真係毛=.=